就近日既所有事件,我地其實應該要開一個記者會

1.講黑警點樣使用過份武力
被控暴動罪的通識科老師右眼被槍傷幾近失明
國際特赦組織講明港警濫用武力
2.被捕人士係警署被暴打 恐嚇
已經有幾個POST講 入到警署會點
3.選擇性執法
撐警打人既即放,被打既分分鍾成被告
4.警黑合作
報警唔理,999CUT線,黑警見住成個黑社會掉頭走

基於以上種種
香港市民 已經完全不信任香港警察

請立即回應市民所有訴求
並重整警隊
如果政府繼續一意孤行 必定會造成大量傷亡

記者會除左可以比到香港人睇
仲可以比埋外國人睇
你見D乜9明星偷食都要開個記者會,就知記者會先會最多人留意既野
真心所有手足要互相合作搞個大型記者會
十幾廿單既新聞,都唔及一個大型記者會來得震撼
我地手上已經有足夠多既証明
一野爆出黎啦!!
無得再拖

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤

推

要加句 政府警察再不回應 不排除成立臨時政府

推

呢D大家可以一齊諗點講
但記者會真係必要

所有源頭都係政府管治失效之因！！
呢次唔係抗爭咁簡單，直情係要社會常規以外另起一個向市民負責既政府，呢個方向係無錯！！

光復行動，防衛隊，傳播媒體，外交等等！！

個個都識開記者會
得我哋唔識

網上駁佢地無用
一齊開個記者會駁佢地啦